以加自己出緊去 點算好

本身諗住入去join fd 估唔撚到佢咁撚快包圍同放year gas

返屋企

平安

搭巴士

*Tear

小心